大圍單野 隻地通拿27萬咁cheap都要比人斬 平時旺角地鐵出口去先達 沿路班果農個個渣住幾十萬啦

成班果農 一袋二袋咩蘇寧膠袋 CSL apple紙袋 ikea環保袋
裝住幾十萬或成百萬iphone行去先達放機
班先達大陸莊家個背囊又裝滿一條條1000元銀紙成幾百萬係先達周圍走

反而依班人咁多年都咁安全

個重點係成街狗都冇撚用， 班冚家剷只識搞學生

狗仔搵外快又要打鑼打鼓同你講咩

養班狗有乜撚野用
拎住老牛同伸縮警棍
一休班就手痕搵野搞 垃圾

又話有鐵路應變部隊? 執柒左佢啦

你都痴線，你斬支那人，唔洗一日就警黑合作夾你出嚟，香港人？俾人斬咁小事，先姦後殺再掉落海都唔會捉到人，無可疑

查左動機啦？

最後可能係：
情操高尚 240小時服務令

721 同 831 有版你睇
仲想指意班黑警？

以後要靠自保，唔好靠黑警…必要時神獸對家